連仔可唔可以set到熱門唔好大部分post都係時事台post?

一㩒入熱門大部份post都係時事台post, 咁我不如直接㩒入時事台算啦。有好多人剩係睇熱門，希望最好就限死時事台post喺熱門入面唔可以超過某個比例

熱門就係香港人最熱門討論既野
而最熱門討論嘅嘢就係時事
冇人逼你剩係睇熱門